感謝8月5日勇武義士成功阻止元朗恐襲重演於北角，荃灣。

感謝8月5日勇武義士成功阻止 警黑合作的元朗恐襲重演於北角，荃灣。
所有街坊都好感欣擁有你們。

前線嘅正義
前線嘅高尚
前線嘅優雅

已深深印入我的心。

對政府越來越失去信心
但對你地越黎越有信心

所有人自推10個 讚美他

聽聞有人話聽日會血洗荃灣
未查證到真定假
但荃灣既巴打小心為上

光復香港 時代革命

香港新秩序

借位推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

保家衛港

推文宣

今個星期六日大家要小心
而家出面吹得好勁 雖然唔係100%可信 但小心啲唔會有蝕底

好想幫勇武含

多謝義士